[有圖］紅磡疑似軍人睇緊水

右圖
比Now記者影到疑似軍人用望遠鏡睇緊水
小心

紅磡有軍營？佢走出左軍營範圍？

係特務

好驚佢地摺被摺到中暑

polyu隔離有個軍營

Poly 會唔會比popo 直入搞